\chapter{Marketing pessoal}

Pretende-se neste capítulo apresentar uma análise interna de cada um dos elementos do grupo, seguida de uma análise \gls{SWOT} que, para além de se basear na análise interna, faz uso da análise externa anteriormente elaborada. Por último, é apresentado um plano de ação que enumera os passos que cada um dos autores pretende tomar para concretizar os objetivos profissionais que estabeleceu para si próprio.

\input{analise_interna/analise_interna_sergio/analise_interna_sergio}
\input{analise_interna/analise_interna_hugo/analise_interna_hugo}
\input{analise_interna/analise_interna_andre/analise_interna_andre}
\input{analise_interna/analise_interna_joao/analise_interna_joao}
